[法律jj入]點解係台灣殺人無事，係台灣講獨會有事

戴妖單野嘈咗好耐都係講緊講獨得唔得
但係有冇人留意佢係喺台灣講
香港幾時有咗台灣司法管轄權
咁殺人嗰單又攪唔掂？
最後有個法律問題問法律撚
如果炸迪迪尼單案係事主去台灣旅遊先出po
又真係有ip同出境紀錄證明佢事發係台灣
咁香港政府仲告唔告到佢
如果告到理由係咩？

最撚憎lawyer 根本當權者想點就點 呢班人只係趨炎附勢 歐美除外

搞批鬥邊關法律事

人民日報唔係話刑事罪行條例適用咩？
佢講法律我跟佢講法律

冇事架 依家文革批鬥咋嘛
又唔拉人

批鬥還批鬥
但係要拉要鎖唔該先講下香港幾時有台灣司法管轄權先
就算有23條都要證明戴妖係香港預謀去台灣講獨先有事
除非咩一國兩制，司法獨立，法治等等掉曬落垃圾桶
如果唔係我真係諗唔到點用香港法律規範係台灣所做嘅行為

好似話煽動香港境內嘅罪行，無論當時身處邊度都犯法，而殺人就單一事件，當地嘅犯罪，得台灣先拉得

當然 戴 有冇煽動，討論嘅事有冇犯法就另一回事